[和理shop要進化] 信息應該碎片化，要野貓到底

大家既信息要碎片化，野貓就要野貓到底。唔係靜靜雞，唔係現在咁預約送頭，
將信息收係圖片到，將唔同碎片收係唔同fb群組解碎片等等，我唔信佢地咁有智商，
到時全港既商場都要戒嚴就成效更大。

push
－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀